30歲了，要好好珍惜時間踢多幾場波

以前個個星期有得踢，唔識好好珍惜
到而家成30歲人，好難先約得齊腳，足球生涯已經進入倒數階段，少一個星期就少一個星期
而家一年都踢唔到10次波
唔想老左先黎後悔

無錯，我28歲就因傷收咗皮，無得踢之後個人越嚟越抑鬱

傷邊度？永久性？
鐘意踢波又無得踢真係好慘

雲巴士頓

2隻腳都十字

有無人一齊踢？